點解香港仲有後生唔識邊個係易烊千璽 ？？？

明明實力派 拎左電影獎 唔係靠樣

當年左手右手慢動作又個個識唱

d人識tfboys

反而唔識王俊凱 王源 易烊千璽

who？

扮燒山fans嘅雲糞
每日開幾個post帶風向
仲要hardsell支那野

原唱囉

一起慢動作

當年個個學生都識唱

但係就唔知果個就係易烊

允兒就色

支那垃圾冇人想識呀

允兒跳舞好勁